### ЛР 10
Написать две программы, каждая из которых создает окно. На первом из них должны быть созданы две группы RadioButton. В первой из них имеется выбор из трех цветов: красный, синий, зеленый. Во второй – из четырех типов примитивов: ромб, квадрат, круг, звезда. Также на первом окне должен быть создан Checkbox c надписью «Draw». Информация об изменениях состояния данных Checkbox и RadioButtons должна передаваться во второе окно. При щелчке мышкой по второму окну проверяется переданная информация о состоянии CheckBox. Если он не выбран, ничего не происходит; если он выбран, то в точке щелчка мышки рисуется выбранный во второй группе RadioButtons примитив цветом, выбранным в первой из групп.